大家點修鼻毛

又難剪
D電剪用2次就壞

扯 抆

拔

紗布鉸剪直接剪

太長既有時會抆
見到啲魚絲咁硬，成吋長既鼻毛會好治癒

抆啦 粗既話好有成功感

用細鉸剪

電剪, 放入去轉個圈搞掂

買過2個，用2次就壞

孖人牌,專剪鼻毛果舊野

Work?